美國科技巨頭紛紛表示不向美國警方出售面部識別技術

微軟週四表示，該公司不會向美國警察部門出售面部識別技術，至少在聯邦法律對該技術進行監管之前不會。
此前，科技巨頭IBM和亞馬遜都對出售面部識別的計劃進行了限制。近日喬治-弗洛伊德去世引發了世界各地的反種族主義抗議。微軟總裁布拉德-史密斯表示，任何有關面部識別的立法都應該以人權為基礎。

文明國家嘅表現呀!!!

但佢地會賣比香港警賊

買中國搞就得
google

但係向中國出售

行業龍頭

賣比中共就冇問題啦

賣俾獨裁國家就無問題

人權 人唔笑共狗都吠

轉個頭賣比中國找數

唔會咁仆街嘅

如果賣比中共 侵侵就要脅制裁你 加徵數碼税！

賣俾中國就no problem!